happy friday手足去邊屌女

屌到waiwai未

真人有女

a

今晚先pre drink後落club

上星期仲有支香檳未飲同大半支vodka未飲晒存咗酒

ching帶我

真人真事

我港大仔好多女

你懷疑過我溝不到女

信念唔夠，信念唔夠的人是唔能夠帶出來玩的

身體咁好既樓上

G

抵拉
一世a0

WAIWAI屋企

何來有女

想john牙奔

a09

隨時歡迎過嚟找我，我定必盡所能接待！

帶我 ok?

我係你信徒
帶唔帶

自已屋企打飛機

可，約個日子我地一齊開枱玩（要夾錢咪搵我笨plz）